光時 睇唔透

光時好神秘，睇唔到有乜人運作緊
有冇巴打check過佢？

睇過，都幾神秘，
有無手足提供多d資料

如果唔神秘 會唔會好易比政府打壓?

又話比大公報爆佢